係連登買咩車一定冇人屌

發覺買親咩車都有人屌

BMX

Corolla ae110/nze121

單車

地鐵

試過 都屌呀

who Fuckin' Cares?

電車

路權L

唔買車

Tesla撚

掃把佬

rover

90年代既volvo

寶馬 1/3/5系充大頭 2系戇尻尻

康打=原罪 一定MK

暫時所得既結論

Bb

基本上有轆既野都會屌

朝椅

oooo

輪🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

只要係佢哋冇嘅都會屌

呢個真

死炒股佬

買靈車

Gtr

Defender

駁唔到

電單車？

魔鏡號

hiace

貨van佬

Echo

衣車

Focus RS

滑板車？

乸型

廢青

廢老

林寶？

萬事得？日產？

日本車 R洲車
咁就濾左七成

因為你係掃把妹先無人屌，掃把仔應該會有人屌

Mazda

G class

買benz再加隻撈

二十萬買jazz

Range Rover

咁4 series呢

又好似真係冇人屌，除左個中控

BMW 6系屌唔屌到

in 掃把佬 we trust

消防車

gtr r32
利申搗亂

gtr

mk車

Ford focus

呢架個個爭住屌
屌架車

屌個中控

萬事得

到多人揸就有人屌嫁喇

suzuki

牛馬

馬車

HIACE

jazz

323

啱呀，係冇人屌，淨係有人貼黃色jazz 咋嘛

利申：留名睇大眼仔條粉皮亂入

Rolls

真係得一個人post果張